屯門驚現十億放盤

M都唔識用做地產經紀

業主急劈價散貨，累減9億5千萬成交

1m=1萬

有咩問題

1m=1百萬

有咩問題

冇問題，我唔會歧視弱智

大陸仔做aa

收皮啦支那仔

你仲似弱智

m係million，即係10^6，咪百萬。
咁點會係萬呢我又點會係支那仔

無問題，不過得你會咁講姐

m不嬲都係解萬

係香港人都會咁講

地產狗 真係肉酸

支那仔女缎aa是常識吧

不嬲都係百萬喎
香港好似仲係國際都市，係咪應該跟返國際標準
根據返SI單位制，m係10^6

m 係 百萬
話係萬果D一係超低學歷一係支那豬
求其拿起份英文報紙政府公告上市公司年報睇吓好無
萬都嗡得出番去由幼稚園開始讀過啦

地產狗係咁上下

其實萬嘅普通話拼音係wan，我到依家都唔明點解d人用m做萬

好撚無聊 又係到講m=百萬定萬

應該係啲mk仔打開啲港女拼音man，又要打縮寫m

m係10^-3，M先係10^6

柒完仲要再柒

點會信得過呢d Mk仔地產